有無平胸女人入嚟圍爐揮手

點解呢個世界會有人aa cup

你諗迺細個返學晏晝有幾多餐食晒成碟飯，上過幾多堂PE堂咪知點解。

到

要問老母

貧乳

板人

乳暈細lin頭大補數

無波嘅女人真係好恐怖

明明得棚骨都仲話要減肥，唔抵可憐

做愛個陣有一定好似攪gay咁

我寧願要白滑男仔

條女得個米五40kg都無aa 有幾奇？

呢隻款如果樣靚一樣好多人 like

應該係話條女米五aa 得40kg有幾奇 on9

有分別架！願聞其詳 6uo

因為aa本身就係個問題囉弱智仔
係aa導致佢40kg而唔係因為40kg所以佢aa啊邏輯王

渣唔到
要用手指掃

平胸妹個胸好似兩粒中華牌鉛筆上面粒擦膠放响枱面咁

相輔相乘

#3 法官大人

平胸+1
Bra入面80%是空氣

唔啱size?